
Route to repository local:
 cd ~/tp4python/python 

 start serveur: 
    python serveur_tp4.py 50000

 Start client:
    python client_tp4.py 50000 promt
    

    BASE64 pour encoder et decoder le fichier qui sera a transfér.!!!


******** erreur sur telechargement 

-> televerser?d1/d2/fichier1
Ce fichier existe déjà.
 -> telecharger?d1/d2/fichier1
Traceback (most recent call last):
  File "/home/ariane/tp4python/python/interpretreServeur.py", line 20, in obtenirMsgServeurSelonJson
    msgDuServeur = json.loads(msgDuServeur)
  File "/usr/lib/python3.7/json/__init__.py", line 348, in loads
    return _default_decoder.decode(s)
  File "/usr/lib/python3.7/json/decoder.py", line 337, in decode
    obj, end = self.raw_decode(s, idx=_w(s, 0).end())
  File "/usr/lib/python3.7/json/decoder.py", line 355, in raw_decode
    raise JSONDecodeError("Expecting value", s, err.value) from None
json.decoder.JSONDecodeError: Expecting value: line 1 column 1 (char 0)

During handling of the above exception, another exception occurred:

Traceback (most recent call last):
  File "client_tp4.py", line 59, in <module>
    client_program()
  File "client_tp4.py", line 44, in client_program
    reponseServeur = interpretreServeur.obtenirMsgServeurSelonJson(data)
  File "/home/ariane/tp4python/python/interpretreServeur.py", line 22, in obtenirMsgServeurSelonJson
    return (const.ERREUR_TRAITEMENT_TEXTE + ' ' + msgDuServeur)
TypeError: can only concatenate str (not "bytes") to str

